我想屙屎,但冇廁紙,點解決?

1,女神珍貴合照,只得一張

2,一張蚊金牛一張

2選1

用條底褲抆

你無着底褲？

1，女神係雞，$500都唔值

冇

既然底褲可以唔著，屎都唔一定要抆

根本冇需廁紙，食完飯你冇紙巾你會擦嘴?

用返樓豬個腦裝

還掂樓主個腦一向都裝開

如非必要 用張相 再用五百蚊 買夠十張相

用一千蚊買廁紙